[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4372)

臭閪死廢馬

#2

2

有

勁能到 想含

屌

.

#2快能到

次次都中

馬王都輸 大軍收皮

來吧

樓下爛春袋

樓主贏錢

心律不正+流鼻血就放過人地啦

大家勁中

入左！！！！？

Gchi

流鼻血

勁中珀g 今晚想推多口

個隻peter都幾撚煩 係咁報假

u23有咩好買

a米

有5.5大法未 叫左兩日都無

冇人買角？

人地假派錢始阻

Psv 馬略卡 盤
Ac角

半大24

認真問
我d 平注、細注料
大家仲想唔想知

想g

想

1:0

笑左 假派錢始祖

彪 西甲有乜部署

12m!!!!!!?

約旦U23 禁屌

想喔

講啦 唔想傷感情

調轉色睇？

好，咁我會繼續出水
大家鍾意當我係燈就由你哋

係愛

10

ＧＯＡＬ！！！
罰球直入！！

真10

Goallll

泡1:0

我9up only
btw 1:0

低水fg中

泡菜咁撚快入

開始刷角未

乜撚野吖？唔係直入喎

半細 炒ed

有冇上盤手足

EZ

買左9.5b 想退錢

頂左3下

fg？

睇咩台

真 日又撚夜又撚仲有人中伏

係ＷＯ，彈彈波

朱古力波

準備冰封了 各位買定nogoal

係

屌你而家先黎ＶＡＲ？

VAR CHECKING

goal

REAL GOAL

喂咪撚炸

留個名0成本唔派好過分？唔係好覺
可能我某日屎忽痕真係派呢

咁快入 讓和點頂？

大家睇緊咩網?

u23大把半1全1

唔遇今日係上盤日？我要出動！

唉 唔睇了 10.5B等死

2/2.5s點頂

唔驚啦 實開到 度左全日

傻系

我now睇

馬會睇

-1g

馬場睇

文字直播

[GOAL] 대한민국
🇰🇷 1-0 🇯🇴
요르단
전반 16분, 조규성의 집중력이 빛나는 순간!
세트피스 상황에서 기분좋은 선제골을 만들어냅니다!
대한민국! 시작이 순조롭습니다!

南1:0

差啲2:0 射得幾靚

好懷念

泡菜on fire

想追泡仔ng 好撚勁

屌買左半場讓客

nowtv

黑卡vip房攬住女睇

北泡

仲有70分鐘 頂住

半大 -1

有雲轉瓜加持 穩了

雲巴買左乜

約旦有冇夏蘭特嚟救世界

G持

2C

屌你老母1-1

希望會有番7.5b買

咁樣半場爆過去

你快過馬會

-8

網速快

難過😫溝條女啦 2.5s

7點半客

沒

下半場仲洗唔洗換勁人入黎

雲巴睇好10定21

泡仔未出full team？

唔知 我條女幫我買 alin哂

屌原來南泡初盤9.5 早知轟6.5了

主隊晉級 好過做定期

未

無出久保

黃2助goal未

搶我對白 針

買左華西半大

有d 想買AC 米蘭
有冇人同路

快啦 7.5b

跟你

馬洛卡iPhone 注？

穿心腳

想跟，如果泡半入多粒的話

AC會否全隊空難again?

華西why讓咁少

無入球得3.8

maybe

比多一粒好嗎？

快入多粒

1:0完 信者得救

華西讓咁少仲要回飛係咩境環

幫幫手入多粒唔該

華倫西波宇宙重心

華倫 ac 皇so 歡迎對家

華倫2.5s點睇

跟

gun

華倫 ac 皇so 歡迎對家 有無人挑？

我

派錢波

正定反

01-19

馬略卡

訓地多過踢

直屌Ok?

輸

重心 馬略卡

想ac串皇蘇

中

試下唔好訓地我屌你老母

你都AC?

馬略卡

半格搏全格 買盤好過

馬略卡大船

咁應該無咩問題
跟 最多一齊死

中東狗一係訓地一係就撞到人訓地

冇真飛

馬略卡憑咩落飛

信心

會有的

泡菜6.5b

華西好似幾抵
但隊波好撚西

華閪件19冇出

榜尾都有飛落

華西角大

咁都射高 垃圾泡菜

韓仔炒飛機 要制讓和了

雲巴又然
韓仔easy gel

佢驚足70分鐘

直播 LIVE

馬略卡係打4-3-3

半大又針

Gun

Valencia 啦

馬略卡(主) 對 華倫西亞(客)
主 [0/+0.5] @ 1.86

讓和點撚樣輸 唉落去馬會等收錢算

又係落雨?

咩事今日下盤

米jer

吓

西甲又落雨

南泡半大24

好多人都睇好華倫讓

又黎角大

皇賭華閪

西甲成撚日都一強對一弱，跟住開平半或者平手，跟住弱果邊就比人炒

仆街了

33333333

華倫西亞for sure 半球平半誘下盤 上盤獲利

唔睇好主

華閪贏撚硬

輸唔到

上盤狂魔

華閪正路讓半一啦

西甲標呢

難

收錢

最緊要你要啲咩先

Gel

真

作客黎 正路半一左既話就開左下盤啦

小gel 一下

尾

頂住半場先 中左考慮派

半3全?

皇賭100%輸除左今場

lm定

咪玩啦 作客點半一

有！

馬略卡果種廢

我了雲蛇

條友唔識 唔好怪佢

鬥氣

又下呀

Breaking news from Italy 🇮🇹

快

支持

以為大岩剛 btw 川迪加一 真係中 買左2k

Lm

馬略卡個場咁小人

A米

皇賭admin出psv半大

AC 米蘭 (-0.5/-1)
（可以重注）

bill sick呢

廢隊無人撐

仲以為你冇買

封

馬略卡禁屌

我撐

贏！

買咩？

馬略卡1:0

華西我屌你老母

goalllllll

ac森多的教訓
大家要記住

馬略卡goalllllll

goallllll馬略

Iphone注收錢

雖然我都買華西 但一粒都未入你地唔好講到就贏咁 btw 華西 ac 皇so 歡迎對家

唔洗幫我吹

2.5s點頂 dllm

馬略 1:0

華閪真係

炸未

1-0

得sai

想買華倫ng

no 我要左

西甲排名真係廢

頭關秒針 我訓返先88

話左華閪嬴唔到
又唔洗戒賭了

屌你放過我啦好嗎真係上天台

明哂thanks

我信全黑 唔撚補飛了

馬略卡gel

1：0

買定cup lor 明你老母

唉好撚在冇錢買

得1.63華閪ng
比狗買

華西-0.25唔得？你個明燈

華西你踢假波都唔洗咁快呀？ 同馬體劇本一樣

馬略卡gel 易到
收錢 haha
賭錢真係易
嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

買外仔又唔係我買 理撚得你

Ac空難隊 不了

蘇b 型撚到 我就係要呢d

-2

Win tgt

華西最少不敗啦

買1.75大

你琴日拖連奴收錢未？

有冇彪析

ac米蘭可以重注

即係cup唔到 明哂thanks

8.5b

fg咪收錢

馬略卡gelgelgel
我gelgelgel
下盤屌打易到
準備收錢lu
上盤班傻鳩慢慢叫啦

華西咁快2yc
Gel

又反手

Psv skip算

伊巴正選

我屌你老母過關頭關秒jump
好能舒服牙

肥皇，半大，半客

西bill退落黎，又到6梳表演
好眼訓

有d肉酸

10蚊華倫ng 怡情注

咁你呢

呢場分分鐘唔穿盤

下盤手足全面進場 水泥GEL

有無a米2.5s成隊撚識入波

睇死又半細

鳥100%

1.68細都照買啦咁

半和快

反手ac

中硬

泡菜仔開波未 練心45分鐘 底褲都準備埋了

約旦下盤24

踢爆

會回水 放心

下盤穩了

買左乜

西甲半和快

華西撚CUP到 1.72主W食多注先

a米角大?

讓和 單

發現馬略卡1個危險進攻就入一粒

罰球

好撚多反手好肉酸

下半季d降班隊惡過狗

咁希望1-0 2-1

馬略卡都輸，華西降班啦

1:1先 刺激啲

角球比狗買

唔貪心 下盤走盤夠

華西9.5b 10.5b 24

Nogoal 2.68 1:0似樣

刷角啦屌

草西快入

20

2-0gel gel

2:0

馬略

On9

馬略卡勁到

華倫西亞我屌你老母臭閪

洗唔洗假到咁

華閪有冇咁撚廢

馬略卡小gel

2:0輸埋果10蚊

華倫西亞

西甲作客蟲

你買咩

var

廢到

以為韓仔20

咩話？

度下場了

華倫西亞冚家剷

Allin左華閪 點搞

出左水比你
唔係走去買華閪啊

好彩skip左

買左10蚊華倫第2球點知真係廢

俾雲巴抽中完100 連中三注 第四注馬略卡

空難隊list
華閪

馬卡+2.5s

死賤種華西

今晚做馬略卡球迷

…頂實啦，仆街…
馬略卡有無咁勁呀

岩岩仲成場笑鳩me

華西反cup 10倍

巴打勁

又買中贏盤個下

華倫西亞有冇haaland先? 無點杯

比你吸撚哂運

指返住班友黎笑啦

訓著左買唔切⋯⋯

刷啦狗西u23

3.5/4s100%

我大方

10雞試試佢

泡菜中柱

場波先踢左25分鐘 上盤定啦

u23角唔知典叫

唉做燈閪出水算
南韓nogoal@2.39

2:3叫爆第一次召集區

華西唔好入，求下你

半大

約旦快手刷角入球啦

psv極限禁屌

陣間森林

馬略卡 gel得未

華西連利雲都反cup到
馬略卡算咩

利雲特對華西 華西cup到架
馬略卡手足半場補飛

廢撚西亞

跟左 Bogo ya!

又贏 跟角了

華倫cup唔cup到，想要

呢條飛有冇中？

6.5?

可以

華西真係假到連希望都唔俾你

中3場

中3關 伊巴馬會開高一格慘死

好似中4

oh 3

陣間柯煙我利
49000

u23 －5c..............................

5 AC米蘭 [-0.5/-1] @ 1.74

同船...

快444444

u23刷角啦

華倫場波 分分鐘紅一件
中間高基連同柏利祖都黃牌在身

都收番少少本 中3

大波啦

約旦想入先有角

應該話搶到波先算

馬略卡 半大 gel

買左了

Ac隊好西隨時和比你睇

約旦今場唔送角

買左盤了*

馬略卡都識贏波你賭埋我個份898

華西屌打輸兩球

AC 米蘭
啟航 ！！！

好廢

有e巴

買左10蚊+1

captain bill

1.74 讓和好過

咁似我

買完中岸水手再買華西你問我答

澳假讓淺就照屌穿你 西甲讓淺就出事

皇賭psv 半大半客

唔太熟ac我記得比佢撚足90分鐘no goal

驗左腦未

Yes. Captain!

我覺得華西要再讓低d 1.6-1.7左右

No ac

華西2:1先啦

點解華西可以輸緊都冇角

Okaka 支持區

巴打下場想買咩

琴日輸哂半大

應該得掛 隊野換完教練好似反左底

齊上

Okaka

食左主一角

刷吧u23

華西真係作客蟲

泡菜仔1:0好啦 贏咪得囉 仲攻乜

又下盤日
屌你華西

南韓5.5？

夫婦係會漸漸發展出相似性
俗稱「夫妻相」
背後已經有學術theory 支撐呢一點

馬略卡踢到唔似榜尾咁

ac場波 咁撚耐唔開波

相信captain bill 會帶領大家戰勝歸來

有加美路 高美芹斯 都踢到咁

下 第一場下盤都下盤日？

都痴線，你話唔係打假都唔信

傾數

刷表現

仲有 ac 0.5/1 2.5
0.5/1 1.52
買個半0:0先

泡菜7.5s $$$$$

係 下面個d準備全部下盤

Kpop屌撚到

Nogoal加注算 嬲

華倫始終啱啱由沙特阿拉伯飛返黎
體能上會有洩底

馬略 我買 1.5 無買 1.5/2

咁你買哂未？

yes

Ac係好鍾意半0:0

有冇咁準

333

你同大岩呢

馬體會已經好明顯啦

貪心

10蚊串起晒d +1

買左華西宜家可以點

搏下個5.5先

韓仔角b又撚

AC咀咒隊成員 準備好未！

快！！！！！

祝羊

咩中位

華撚快cup la

約旦連波都唔必搶到

搶到先刷角入

一陣大家: AC米蘭全隊斷腳

華西反cup 買了

買2幻就變22幻

芬洛first goal 有冇人跟

4444444444444

444444

-2

多仔上身

約刷！！！！

屌左ac米蘭7號先

馬略卡Easy gel

打算咀咒幾耐

屌你肥皇 ac 0.75大

有幾水啊

華西場角大有機嗎 9.5

佢地sell命中率 唔睇水位

一個月

一陣都無

過完尋晚狼隊同多毛
點都買返少少反cup

準備好

準備又輸

我依家入十注馬略主勝都得啦

一陣中半格得1.2倍

AC米蘭禁屌

咪燈ok?

仲有25分鐘

咁你又中

南韓一球到尾？

泡6.5b有冇人？

我了

2球 2.92
3球先 4.1，有d唔抵

2:2

Sell命中

約旦快入翻粒

我佩服皇賭會了

5.5上左船

444444444

伊巴響起號角

又買左6.5？

7.5

韓狗5.5 1.71照殺
快

1.52

70分鐘車落1.5/2b算

屌佢老味個5.5下半場先有

a米冇角

係 不過慣左
買最高
有2.5 我買2.5

3:0

30

3:0
易撚到

Holy shit

正氣到...

生命注？

頂佢3-0

30咁撚易

5555555555555

馬3:0

華西。。

估唔到係主隊3:0

繼續反手啦
主其他添吖
心想事成吖你地

Bogo ky

西甲假波day

推

笑死

約旦上啊刷角

Boommmm

Ac

01

烏！

烏甸 goallllllllllll

Wow bogo勁中

下盤手足爽死

華西上盤如何部署?

ac米蘭又要空難了

華西ac幾時全隊斷腳??

刷u23

a米 果然係賤種

加上閪bill 加持

Ebra 死廢老

AC

Ac上盤點部署

話明空難隊

Ac大波gel!!!

當拿隆馬真係垃圾

有冇手足加入

3－4華西反cup叫爆區

ac

屌你老母咩a米

A米又輸 降班喇 聯賽廢到咁

a米又要屌

Ac
真係好撚垃圾

一場波
1.5 2.92
下盤 1.84 (win 3.1)
3.5s

大家估下我薯買左邊樣？

A米空難隊

DOLLAR隆馬好波

屌 岩岩買完ac fg 屌你老母
上次又係衰ac 仆街死啦

講個笑話
Ac讓半一

屌你老母啲出迎無次岩時間

ac又可以空難了

3.5s

@4.1 ht 1.5/2b

Ac笑撚死人

乜撚野$$龍門

ac
0-1 烏甸尼斯

我鳥

上盤最後希望 psv....

中la

A米下盤手足全面進場

利申 買左10蚊+1

入到一球當你贏

燕豪芬

唔明點解仲有人買ac…

斷腳未

A米屌你老母 入翻幾粒先啦

Ac又出黎害手足了

意假空難聯

我原先估2:1

A米又準備下盤

66666

泡菜又中柱。。。

66666666666 －2c

Psv一球都冇

彪點解可以咁準

燕豪芬快入

5.5大法又中我屌你老母

留意到得...仲燈過老4

烏1:0

見到即避，仲要低水

u23 666666666666666

好彩冇高追細

下場算

Ac大波咁都開唔撚到派500

Kubo = 球隊毒瘤

場角大點睇

刷角了u23角大手足收錢

上盤手足
Btw 365 客win低水啲

買晒

韓仔角大派錢
5.5掃到上7.5

定啦 ac米蘭會cup到

通常咁都cup到

買下細波，半場三球，好撚野

不如話中國拎世界盃

ok

中！

1.3

彪

－2c快

信

666

屌你老母咩多拿隆馬

先踢左10分鐘都無
中國踢左100年

華閪踢假？

me

我鳥好波

泡仔入多球好嗎

報緊角

好地地衝出嚟畀人射空門

我估s😂😂😂😂

A米...

泡菜仔頂埋佢 收返callg錢先 唔該

輸啦 皇so角大清泉

單純笑你

燕豪芬無人中伏?

我屌你老母

A米又閪 屌

佢咁鍾意買s

個盤好硬 一陣456

psv 半大 派500

Ebra有美職唔踢返去意甲呃飯食

華倫+ A米
全沉

補飛

點解ac咁多fans

777777

今日又係下盤日

3千1q咁貴。。。

77777777777777777

半大得唔得

吓?咩話?AC又讓半一??

南韓77777777
6.5 cashed

－1c

避到Ac避唔到華西

Ok

貝迪斯唔係呢

因為個死廢老

77777777
u23

約旦真係刷角王

華西反杯有45倍？

彩櫻
今日365封親都有角

南韓 真係半1全1

ok skip

對家就唔使避

U23真係下半場先刷

100% lose

斷手斷手中風

我睇live

意大利語AC是足球球會的簡稱,就像英語中的FC一樣

仆街泡狗做咩唔full team
入多球呀!!

屌你開左成朝上盤仲唔滿意

係我場場下半先入角

你出 就我薯啦

長知識了

仍然睇好AC米蘭

大家要有信念

韓仔 客cup 10 1 1000

多謝你

死撚得了

韓仔又一場讓和 不過我都係唔敢買

派未

學到野

唔入我派你 入左你派我ok?

買親場次都輸...

賺唔少

燕豪芬 半細gel

上盤手足定啦 a米冇可能cup到

可

玩撚完

我多數睇365算
睇住叫

所以唔知你地咒緊啲咩

米蘭rip了

伊巴唔跑

Ac比角呀

燕豪芬 細波輕鬆

大家和和氣氣 和波ok?

強烈要求AC快手出SUSO
可以提早唔洗睇

點會跑呀

約旦goalllll

CＬＳ

約旦１：１

南泡

大鑊了

燕豪芬 半細收錢

1-1

韓仔1:1

1:1

1:1 kpop

要2:1了

真係和波踢加時

燕豪入未

手

泡仔都要閪

泡菜咁多機會唔入

刷多c啦

當拿怒馬發夠瘟未

叫糊

屌你老母全部上盤死晒

南1:1

燕豪芬 半細

約旦刷咁多c其實值得入番粒

我鳥加油

約旦goalllllll!!!!!

澳假上 all cashed

約旦ez

死撚咗佢喇 泡狗

gel甩？

仆你個街1-1

唔會囉 一定2:1

留

岩岩邊個講4567 全上盤...

全閪

無時間好彩無買

華倫 x a米

我又無買😂😂

又準備全下盤

燕豪芬 下盤gel

屌你老母ac踢兩場好波又閪番

A米呢

欠1呀快

衰撚到

森林上盤

人類最後希望 PSV

驚東咩

泡菜快手

2:1就正，10倍波膽

Me 6.5 cashed
話知佢1:2

反a米小隊出嚟未

仲衰幫gel

滅亡啦人類

下盤Gel半細gel

快呀彩彩

上盤等森林啦

lm

約旦下盤奇蹟生還

我雲 我支持你呀
2.5/3

馬略卡咁易既

講下唔得？ 咁唔使講野啦 評論下又唔得

約旦狗一野射左出大西洋

約旦真係隨時cup

燕入翻粒先ok？

仲有西乙咪開緊場上盤 雖然應該冇人會買

Sor law，咁激動做乜

仲要訓撚埋我屌你老母

長買A米對家真係無得輸

半細

其實伊巴係咪以為自己好勁

其實自己買撚左

基本la，3x歲，下下跑咩

環保名

似唔似你個仔 駁嘴

ac一角都冇

Cls 韓仔盤都無得走

我朗都3x

你都唔跑啦

點解約旦狗起腳射波都會搞到訓低

2:1會大豐收

1000咁多?

泡菜

梗係啦

主晉得1.2x

烏甸入個球A米個龍無啦啦衝咗出去禁區外俾人射空門

差1c呀韓狗仔

咩料 南韓做咩鳩

3倍

南泡絕殺和氣走盤ok?

我唔玩u23 盤的 最多下半買c

佢唔駁咀

好波

韓狗走盤都唔比

基本

屳家產ac仲係唔撚刷角
Psv又入唔到波

Hi bb

隊垃圾好撚好睇

南韓廢青走盤啦

韓狗唔爆底 火滾

U23 韓狗同澳假出名西

psv ac下盤了

垃圾ac 斷腳啦

追唔追8.5 9.5

siu4
AC米蘭 打到55波咁

a米我屌你老母

ac 半2,3 又買得

a米勁啲定阿仙奴勁啲

雲

燕準備入

南泡俾多球啦屌

伊巴又呃飯食

死狗西
約仔攻。刷角

No 要19波

閪bill 念力gel

點

14倍 all in

有冇片

ht先

上

咁慘

Ac個龍 真心on9

888

華西角球買咩？

準備勁中
馬略卡
森林

唔好期望ac咁多啦本身就係咁廢

睇錯

3.5s同路

笑唔笑死人

屌 以為c

華倫8.5企得咁硬

點解全下盤

睇錯 以為角球

Wahhh ac 1c好勁呀

唔撚講咁多 2:1派888$ 唔係#888

你指西甲定意甲？

我啦 今次

1

屌你老母唔通今次真係中膽

今日真係輸撚死

報假，block未？

西爆硬

Me

仲要大部人意大利盃出完
對面上場意盃出曬後備

韓仔入=888$
對家入=1000$
咪同我no goal

2222

Carry 我薯？
買埋4.5s law

中長井 留tg

泡菜dllm

老女人是咪唔講粗口

食個飯華西輸緊3粒？好彩今次買得細啫

華西反杯派5個

泡菜黎多c

Ac3333333 暴力式刷角

ho

3連角

老4條上盤

Q

慳返啦 你估佢係多蒙咁正氣咩

巴打祝贏

Ac 角大gel得
實刷落去落後

psv 半0:0 ？

好在無2x1 半0:0
始終皇賭會d 低水會中

咁做人有乜意義？

Ac花式刷角

u23好睇 臨尾兩隊鬥攻

場場都下盤😂

扮野

88888]]!!!

8c！7.5b goal

20分鐘先1c，jc仲9.5 1.71，自信到

7.5gel！！！ 屌你差d輸死

冇啦點會有
巴打完場自己搵highlights

好似有位手足一皮韓狗

365角大落飛秒c真係好撚有料到 跟住黎買未輸過

韓國u23 3-1 派200 10 抽1

We can

明明好想講 係呢度都要扮薑真係越老越辣

u23 8888888

係呀 我

AC 生性好嗎

加埋時就可能得

泡走盤得嗎

U23可9？

但我睇直播..真係AC唔似角大..到.
所以10.5大..11.5細..入手

南韓想要12m?

即睇即屌先過引 完場沒感覺了

南韓對最廢都打和

南韓1-1波膽咁都收錢

場場

979

A米球員失控

泡狗好賤

鳥快抄垃圾

約旦場場都呢招悶唔悶

真睇錯..

比多c啦屌你

韓仔讓和好冇

我而家買$10，cup到都450，洗你派咩，仲要抽

仲有冇角

撒旦其實幾勁

有撚用?

彩彩

韓仔

你